# Skillbranch Node.js React.js 2b

(Перевести полное `Имя Отчество Фамилия` в `Фамилия И. О.`)

Клиент делает GET запрос с параметром Query: ?fullname в виде Имя Отчество Фамилия (или Имя Фамилия или Фамилия), ваша задача сделать вывести инициалы в таком виде: Фамилия И. О. ( или Фамилия И.).

Результат нужно вывести в виде строки, при неверных входных данных нужно вывести слово Invalid fullname.
